can't係讀"count"定係"ken"?

由細到大兩種都聽過到底點讀

kang't

讀開Can not

英式美式問題，兩樣都得

你網名太輕浮了，令我壓抑

連登標準答案: 有啲人讀can’t 亦有啲人讀can’t 我就會讀can’t

雪水巴我愛你
你好博學

kent

柚主支那仔唔識用 google?

bu xing

cunt

讀開cunt

英式英式分別

廢

I can't, cunt

佢話係can't但我聽過有人讀can't

想知澳洲讀can't定can't

打咩

讀can't

聽到有人讀ken應如何應對

count -> 英式
kent -> 美式

dance 都有分讀釘s 同單s
都係英美之分

讀開can t

can

將你網名括號內的不雅用字刪去

英國佬count
美國佬kent

一聽到鬼妹讀單s 就會扯到恆晒

讀"奸池"

澳洲近英式

讀開send nudes

cum

Cun

卡N

Cum

讀Cum

I go to school by bus.

Can 同can’t 讀音一樣 只係語氣唔同

屌你老母臭花西 邊個俾緊負皮我

我建議你讀書

英式好好聽

所以讀ken

有咩分別

Cunt

卡雁兒之

讀Canon

讀 cunt

創意台

你認真？

澳洲讀cunt

就咁讀can’t

can't

想知而家喺香港邊個多人讀啲
細個係學英式但大大下變左講美式

kenn

Kent

Can not

我都發現呢個問題
細到大學校係教英式口音
唔知幾時開始一堆人變左美式
同樣原因下advantage/past/pass
呢堆個聲母變換尤其明顯

英式英式分別係咩分別

why?

用開no
唔駛扮晒深奧用can’t

其實點分美國人係講緊can定can't
一直都唔係好識分

count 嘅港式讀音先係同can't 嘅英式讀音一樣

係分別分別既分別

唔知樓主真心定假膠。

不過我真心咁答

美式讀 /kent/
英式讀/kant/

而count 係讀/kaunt/

等於讀cow 加nt音。

Can’t 最後有一下好細嘅「突」音
或者聽下一個字嘅第一個音（尤其響音）有冇加咗t音

利申我都唔係好分到

佢黑面就can't 笑笑口就can

讀開fuck

不過讀ken 應該會易聽唔清楚？
跟住人哋問多次 就會答CANNOT

聽講美國人讀can’t係唔會讀埋尾音 所以係真係同can正常讀音冇分別 但佢地讀can既時候好多時就會縮短左個音 靠呢樣分

美國口音 can=can't=ken，完全on9

讀開can't

你冇讀過書定點？

外國人讀can't

ken 先係正確讀音

見啲鬼佬讀can 到底點分佢係想講can 定can’t

我都諗緊count can't 邊忽讀音一樣
原來樓主有濃厚港式口音

澳洲讀can't

建議你學國際音標IPA, 紙上談讀音或者你有心學好發音就一定要學

英式係前者，美式係後者

immanuel

講還講唔好搬伯母個"Cunt"出嚟講, 免得佢老人家不滿！

唔好咁harsh啦
樓主問得呢個問題就肯定無學過IPA
佢肯走黎不恥下問學野仲笑鳩人

係can't can't既分別

所以喺香港聽慣咗英式嘅kount去到美國都唔知啲人到底講嘅係得定唔得

就算Cannot呢個字十個香港人十個都讀錯

睇美劇同戲多

我讀cum

對住英國人變英國口音, 對住美國人變美國口音, 對住東南亞有時會學下佢地D口音

通常can佢地都會讀weak form (/kən/)
連埋前文後理通常都分到
最蠢既分別方法就係"大細聲"
can't會大聲D

Count

英文拎u

鬼老讀返can 咩少少。

好多時要聽晒成句先明

阿Ken

應該讀”鳩’t”

英美分別

美式個kent音其實麻麻地 搞到cant同can太似

認真想學好發音既比2000蚊去旺角搵derek補補鐘

Cash

I cum

認真呀，英式英式有咩分別

我讀cuck

籠統咁講就係英美嘅分別，當然仲有細分地區嘅口音。兩個都啱，打和

又開埋啲白痴post

細個時睇西片會聽到1舊雲
唔知佢係CAN 定CAN'T

睇外國片
係咁聽到ken
唔會同can撈亂?
i can
i can't (ken)

Can’t 同count 都混得埋cls

工事最好都係用 cannot
試過比鬼佬屌話佢聽唔明

睇美劇唔睇字幕都會咁

聽語氣

Cannot

khan 池

唔會 語調上有啲分別
好難解釋

Can’t 同 can 其實係一樣讀音
你要分辨 係要睇語氣

隻眼生左係邊

CUNT

I can do that 重音位係do
I Can’t do that重音位係can’t

都分唔到的話有時靠上文下理

Ken Lee

CUM

讀cunt

記得係個a音英美都唔同
個讀音好似ae咁
人名都好多唔同讀法
例如harry sally patty之類
冇分邊個岩邊個錯

讀姦

英美式都要知
不過我較支持英式

我讀開not able to

睇前面有冇no

BrE: /kɑːnt/
NAmE: /kænt/

yamede

認真答
Count

終於睇到
我眼殘

聽開啲人讀can’t
can’t都有 但係冇咁多

呢個網你將你想查既字打落去,有英美澳洲口音
可以聽D人點讀
佢仲直接跳去你想聽既字果度

讀開cant’t
不過好多人讀開cant’t
無所謂啦
最緊要明

讀開cunt下次我建議你大大聲係外國人面前講出嚟，再問下正唔正

我讀cunt

我讀開cant

佢地can 好少讀/ken/,讀/kən/
除非佢地讀得好慢同好強調
/kən/即係condition開頭果個發音
再加埋前文後理大致上唔會點聽錯

我讀開can‘t，唔知你點讀，都有啲人讀can’t

ken咪等於can't

ok
i can see shit
定
i can't see shit

印度: KING

咁大個人
仲讀緊呢個字
cls

讀cont似英國人啲
讀count一聽就知你係香港人

好尬尬..

讀Can’t
一定冇錯

姦池

i’m unable to can

英文定美文？

讀框次

I kant live
If living is without you
I Kant give
I Kant give anymore
歌是咁讀的

了必

好彩 香港 前宗主國 系英國

否則Daniel要讀成 釘尼爾

ken 係can

Ken係美國佬懶音嚟

讀開coont

通常can't的ken讀完之後會停一停
或者用語氣分
不過有說美式英文母語的人有時都分唔到can 同can't

???
can讀音係canteen個can
ken讀音係kangaroo個kan喎

讀奸

你都識講ken 啦，唔係kent
ken 咪can 囉
你睇多d netflix先，唔好唔識9up

有冇人知紐西蘭口音又點讀

Both can

應該讀 Kong't

我讀cock

香港人講廣東話都有懶音喇
外國人講英文唔可以有懶音？
講得快咪冇咗個輕t音
同埋ken同canteen嗰can都唔啱音啦

讀 姦

讀開“唔得”

呢個貼係咪廣告黎

對人講人話,對鬼講鬼話

美 / 英

英:

美

你是咪睇得太多通勝

讀開cum
cum I?

唔係讀 丹尼奧咩

讀開can等人估

THIS IS 美式

英國音

傾

姦

睇美劇
兩條友喺度拗i cant，you can
發音都係一樣

英式都唔會係count啦下話

讀ken容易同can撈亂

Yes you Cunt!
NO YOU CUNT!

學下用不恥下問先

有人讀can’t
都有人讀can’t
我就讀can’t

紐西蘭=澳洲=英國